支那虎牙同鬥魚2揀1，請教全能既連登仔點揀。

感覺E個行業有得做，但邊間公司前景較好

死翻大陸啦

btw有閪先贏一半

樓主玩開咩驚

twitch

FACEBOOK 奶共奶得重勁，而且買支那股，貪既係佢封閉式市場姐。

熊貓🐼啦

最高收入嗰班全部都係男主播
PDD 旭旭寶寶 仲有五五開

五五開收左皮啦

大陸直播就係洗錢平台 單靠做內容上唔到位

最緊要公司抽唔抽到水。

你太天真如果唔跟佢哋個玩法同流合污

每收到1蚊禮物二一添作五 你會分到0.5
然後你要交中國個人所得稅45%剩0.255
呢0.255仲可能比人用宣傳費之類扣走或者直接拖糧

SORRY我講少左野，我講緊美股邊隻好D。

內部管理混亂
最大收入係送禮物可以抽獎抽jackpot類賭博活動比監管部門整頓過好多次
條數既真實性同LK比唔好得幾多